香港有咩男藝人有佬味，但唔係大叔款

余民樂

陳展鵬

fisherman lok隻左眼成日兇人咁

王嘉爾

標準答案：林德信

香港喎
唔係支那呀

視席王浩信

視帝

呂良偉

郭富城
梁朝偉

方中信

徐錦江

小斌女

屌你老味，呢個屎味就有佢份

你睇真啲余文樂張相隻眼 會越睇越怪

邊個連德信bb快都負皮？

唐文龍

黃德斌

符合你個名

好似話拍戲唔知左定右眼整傷過

D 鬚疏撚到閪毛咁